今次仆街 比我隻兵仔發現我改佢個名做兵仔

是咁的
我平時都叫有唔少追求者
但係有時又太多 好難管理
所以我間唔中會將D人名改番做兵仔(海關) 兵仔(醫生)
咁樣去區分邊個打邊個
今日唔小心CAP SCREEN比銀行兵仔個陣 比佢發現左我入佢個名
叫做銀行兵仔
之後佢依加好似好唔鐘意 點算好?

抵死

樓屎忽搏升職姐
升佢做下士囉

哦

臭

嗯

之前傾好 話送個 PANDORA比我

幾好笑

諗諗計OK?

咁撚cheap都要

有冇tg 唔介意你set我做兵仔

請善用會員起底功能。

解除職務

令佢戰死咪得囉
最多追封做烈士
一係以身相許

玩完喇假膠

即晚轉職做騎兵

留比老公 不了

你老公去左叫雞grad trip?

唔明